行動升級＝三罷？

都由12/6罷左咁耐（officially得612同617啦）
三罷其實係咪真係咁有用？
除非醫護運輸金融財團罷
否則其實影響不大
遊一次行反而可以塞左港島一日
罷太多，對於一個港奴社會黎講，亦唔持久
好多有負擔已人都risk唔到份工
啱啱睇有線話黃背心已經由高峰三十萬人跌到得番幾千人
人地衰左有下次 我地冇
其實仲有好多不合作運動仲未開發黎做
每星期遊行都可以繼續（keep住文宣keep住辣起啲人，黎緊用人工島同國歌法）
三罷比你罷埋621
真係唔多有用，霸黎再去都霸港島
仲要教協醫管開始清算
學下黃背心打游擊仲好下
二百萬人加一
每人星期六日係自己個區霸馬路都玩死香港